{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58103&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아름다운산장"
    },
    "text": "当ペンションは一年中森から湧き出る新鮮な空気を満喫できる場所で、周辺には瞻星台、太宗武烈王陵、慶州ワールドなど様々な見どころがあります。 客室の中には炊事施設、売店とカラオケがあり、便利な生活を楽しむことができます。 夏季には屋外プールを運営しており、様々な種類の体験活動も可能です。 バーベキュー施設はレンタルが可能で、入室時間は午後4時からで、退室時間は午後2時までです。 客室内では特定の料理を調理することができず、ペットや保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。 予約時、最大人数を超過した場合、入室できず、画像と実際のペンションは異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損時は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して決められた場所に捨てなければならず、ペンションの情報は事情によって変動することがあります。 繁忙期には料金が調整され、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には瞻星台、太宗武烈王陵、慶州ワールドなど様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室の中には炊事施設、売店、カラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が楽しめますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールを利用したり、様々な体験活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では特定の料理を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットや保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を超過することはできますか？",
            "answer": "予約時、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 415
    }
}